[機場員工] 各位快d走，整次大撚狗

6點鐘封機場 fact checked
好多同事已經返office, 文職既已經收工
禁區入面好多防暴狗，一驅散一定無得走
航班已經全部取消，大家既目的已經達到
等班狗黎到射空氣
快d走！！！！
唔好送頭呀，俾人拉既手足一個都嫌多
大家快d走

航班已經全部取消, 下次再撚狗呀

唔想再見到任何人俾人拉